其中一些人對大屠殺中600萬猶太人死亡的數字提出質疑。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸 
 在猶太社區，把猶太人從大屠殺中拯救出來的基督徒被稱為“正義的外邦人”。 喀麥隆同志中的直男英雄|Jay Michaelson | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 然而，布倫納並不是唯一一個在敘利亞首都街頭遊蕩的大屠殺行兇者。 希特勒在阿拉伯的黨羽|Guy Walters | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 “否認主義”這個詞尤其褻瀆，因為它毫不掩飾地引用了大屠殺。 為什麼質疑《滾石》關於弗吉尼亞大學強姦案的報道是正確的|邁克爾·莫伊尼漢| 2014年12月5日|每日野獸 
 貝爾茨伯格從小就瞭解二戰，從小就參觀大屠殺博物館。 發明“種族滅絕”一詞的人|Nina Strochlic | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 每天早晨，他要獻羊羔，祭牲，並油。這是永遠的大屠殺。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 第二天，儀式將以一場豬大屠殺繼續進行。 著名的旅行與旅行者 
 一個女巫的大屠殺和兩個邪惡罪犯的大屠殺有什麼區別? 德國蓬帕杜，瑪麗·海伊 
 的確，這是第一個在可怕的戰爭大屠殺中倒下的士兵男孩的墳墓。 斷劍|丹尼森·沃辛頓 
 據猜測，麥卡倫把它建造成一個安全的個人撤退，以防發生類似核毀滅的事情。 釣魚去了詹姆斯·h·施密茨